\documentclass{report}
\usepackage[utopia]{mathdesign} 
%\usepackage{amsmath,amsfonts,amsthm,amssymb,mathtools}

\input{preamble.tex}

\usepackage{amsmath,amsthm,mathtools}



\usepackage[scr]{rsfso}

%\usepackage{libertine}
%\usepackage{mathpazo}
%\usepackage{palatino}
%usepackage{crimson}


\title{\Huge{Calcul 1}\\{MATH1400}\\{\textbf{Introduction}}}
\author{\huge{Franz Girardin}}
\date{\today}
\lstset{inputencoding=utf8/latin1}

            %%%%%%%%%%%%%%%%%  Sect.                          %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{helvet}
\titleformat{\chapter}
  {\fontfamily{phv}\bfseries\huge} % format
  {}                % label
  {0pt}             % sep
  {\color{myb}\huge}           % before-code



\titleformat{\section}
  {\normalfont\scshape}{\thesection}{1em}{}


% Customizing the spacing for the chapter titles
\titlespacing*{\chapter}{0pt}{0pt}{20pt}

% Allow hfill in math environment
\newcommand{\specialcell}[1]{\ifmeasuring@#1\else\omit$\displaystyle#1$\ignorespaces\fi}

% Allow you to do the non implication (implication barred)
\newcommand{\notimplies}{%
  \mathrel{{\ooalign{\hidewidth$\not\phantom{=}$\hidewidth\cr$\implies$}}}}



\DeclareRobustCommand{\looongrightarrow}{%
  \DOTSB\relbar\joinrel\relbar\joinrel\relbar\joinrel\rightarrow
}

\begin{document}
\maketitle

\pagebreak

\pagebreak
\begin{multicols*}{3}


    \footnotesize

    \paragraph{Définition d'une suite}
        \textbf{Fonction} $\mathbb{N}^* 
        \rightarrow \mathbb{R}$ qui accepte 
        $n \in \mathbb{N}^*$ et engendre une \textbf{séquence ordonnées} de $a_n \in \mathbb{R}$. 


    \paragraph{Définition d'une suite arithmétique}    
        \begin{align*}
                &a_n \Coloneqq 
                \begin{cases}
                    a_1 = r  &\omit\quad\quad\quad Raison\\  
                    a_{n} = a_{n-1} + r &\omit\hfill \quad\quad\quad Récurrence
                \end{cases}
                \\\\
                &r = a_n - a_{n-1} \;\;| n \geq 2  
                \quad\quad\quad\quad\;\;\text{Trouver $r$} \\
                &a_n = a_1 \text{+} \left(n - 1\right)\cdot{n}  \;\;|n \geq 1  
                \quad\quad\text{Trouver $n$\up{e} terme}
        \end{align*}
    \paragraph{Définition d'une suite géométrique}
        \begin{align*}
                &a_n \Coloneqq 
                \begin{cases}
                    a_1 = r  &\omit\quad\quad Raison\\  
                    a_{n} = a_{n-1} \cdot r &\omit\hfill 
                    \quad\quad Récurrence
                \end{cases}
                \\\\ 
                &r = \frac{a_n}{a_{n-1}} \; | \; n \geq 2
                \quad\quad\quad\quad\;\;\text{Trouver $r$} \\ 
                &a_n = a_1r^{n - 1} \; | \; n \geq 1
                \text{\quad\quad\quad\; Trouver $n$\up{e} terme}
        \end{align*}






        \paragraph{Convergence d'une suite géométrique}
        $\forall r \in \mathbb{R}$, la suite $\{r^n\}$ converge        
        \textit{ssi} $-1 < r \leq 1$ : 
        \begin{align*}
            \lim\limits_{n\to+\infty }\{r^n\} = 
                    \begin{cases}
                        0 \quad \text{si $-1 < r < 1$} \\
                        1 \quad \text{si $r = 1$}
                    \end{cases}
        \end{align*}


        

    \paragraph{Définition formelle de convergence d'une suite}
      \begin{align*}
        \lim\limits_{n \to\infty  }{a_n} = L \\
      \end{align*}
      \textbf{si et seulement si}, 
      \begin{align*}
        \forall\varepsilon > 0, \exists N\left( \varepsilon \right) > 0 : 
        n > N\left( \varepsilon \right) \implies 
        |a_n -L| < \varepsilon
      \end{align*}



    \paragraph{Définition formelle de divergence d'une suite}
      \begin{align*}
        \lim\limits_{n  \to\infty  }{a_n} = \infty
      \end{align*}
      \textbf{si et seulement si},  
        \begin{align*}
            \forall M \in \mathbb{R}, \exists N \in \mathbb{N}^{*} :
            n > N \implies |a_n| > M 
        \end{align*}

    \paragraph{Corollaire}
    \textbf{Si} $\lim\limits_{n\to+\infty }a_n  = \infty$,  
    \textbf{alors}, 
    $\lim\limits_{n\to+\infty }{\dfrac{1}{a_n}}  = 0$




    \paragraph{Attention}
        \begin{align*}
            \lim\limits_{n\to\infty  }\frac{1}{a_n} = 0 
            \textcolor{red}{\notimplies}
            \lim\limits_{n\to+\infty }a_n  = \infty
        \end{align*}    

    \paragraph{Lemme de convergence des suite éventuellement signées}



        \begin{enumerate}
            \item 
                Si $\{ a_n \}$ est une suite 
                \textbf{éventuellement positive}, 
                alors,  
                    $\lim\limits_{n\to+\infty }\frac{1}{a_n}  = 0 
                    \implies 
                    \lim\limits_{n\to+\infty }a_n  = \infty$
            \item                                 
                Si $\{ a_n \}$ est une suite 
                \textbf{éventuellement négative}, 
                alors,   
                    $\lim\limits_{n\to+\infty }\frac{1}{a_n}  = 0 
                    \implies 
                    \lim\limits_{n\to+\infty }a_n  = -\infty$
        \end{enumerate} 


 

    \paragraph{Propriétés des limites}
        Si $\{a_n\}$ et $\{b_n\}$ sont des suites convergentes et 
        si $c$ est une constante, \textbf{alors} \\\\ 
        $\lim\limits_{n\to\infty  }\left(a_n \text{+} b_n \right) = 
        \lim\limits_{n\to\infty  }a_n \text{+} 
        \lim\limits_{n\to\infty  }b_n$
        \\\\
        $\lim\limits_{n\to\infty  }\left(a_n - b_n \right) = 
        \lim\limits_{n\to\infty  }a_n - \lim\limits_{n\to\infty  }b_n$ 
        \\\\
        $\lim\limits_{n\to\infty  }ca_n = c \lim\limits_{n \to \infty  }a_n$ 
        \\\\
        $\lim\limits_{n\to\infty  }\left(a_nb_n \right) = 
        \lim\limits_{n\to\infty  }a_n \cdot \lim\limits_{n\to\infty  }b_n$
        \\\\
        $\lim\limits_{n\to\infty  }\left(\frac{a_n}{b_n} \right) = 
        \frac{\lim\limits_{n\to\infty  }a_n}{\lim\limits_{n\to\infty  }b_n}
        \;
        \text{si} \lim\limits_{x\to\infty  }b_n \neq 0$
        \\\\
        $\lim\limits_{n\to\infty  }a_n^{p} = 
        \left[\lim\limits_{n\to\infty  }a_n \right]^p \text{si } 
        p > 0 \; \text{et} \; a_n > 0$



    \paragraph{Limite d'une suite polynomiale} 
        Soit deux polynomes,
        $\lim\limits_{n\to \infty } \dfrac{p(n)}{q(n)}$, 
        et 
        $k = \min\bigl(deg(p), deg(q)\bigr)$
        \textbf{Alors},   
        \[ \lim\limits_{n\to \infty } \dfrac{p(n)}{q(n)} =
        \lim\limits_{n\to+\infty}\dfrac{p(n)/{n^k}}{q(n)/n^{k}} \]



    \paragraph{Règle de l'Hôpital}
        Soit une \textbf{constante} $c \in \mathbb{R} \cup \{+\infty\}$ et supposon que : 
        \begin{itemize}
        \item $\lim\limits_{x\to c}\dfrac{|f(x)|}{|g(x)|}$ 
            est de la forme $\dfrac{0}{0}$ ou 
            $\dfrac{\infty }{\infty }$
        \item $\lim\limits_{x\to c}\dfrac{f^{\prime}(x)}{|g^{\prime}(x)|}$
            \textbf{existe} et 
            \textcolor{red}{$g^{\prime}(x) \neq 0 \;\; \forall x \approx c$ }
        \end{itemize}
        \textbf{Alors}, 
        \begin{align*}
            \lim\limits_{x\to c}\dfrac{f(x)}{g(x)} = 
            \lim\limits_{x\to c}\dfrac{f^{\prime}(x)}{g^{\prime}(x)}
        \end{align*}
        


    \paragraph{Monotonicité} 
        Soit une suite $\{a_n \}$, on dit que la suite est :
        \begin{itemize}
            \item \textbf{Strictement croissant} si $\forall n \geq 1, 
                a_{n+1} > a_n$
            \item \textbf{Croissante} si $\forall n \geq 1, 
                a_{n+1} \geq a_n$ 
            \item \textbf{Strictement décroissante} si $\forall n \geq 1, 
                a_{n+1} < a_n$ 
            \item \textbf{Décroissante} si $\forall n \geq 1, 
                a_{n+1} < a_n$ 
            \item \textbf{Stationnaire} ou \textbf{constante} si 
                $\forall n \geq 1, 
                a_{n+1} < a_n$ 
            \item \textbf{Monotone}  
        \end{itemize} 



    \paragraph{Définitions de bornes d'une suite}
       \begin{align*}
           \textbf{Minonant } m \Coloneqq 
           \exists m \in \mathbb{R} : \forall n \in \{ a_n \}, 
           a_n \geq m
       \end{align*}
       \begin{align*}
           \textbf{Majorant} M \Coloneqq 
           \exists M \in \mathbb{R} : \forall n \in \{ a_n \}, 
           a_n \leq M
       \end{align*}
       \begin{align*}
           \textbf{Bornée} \Coloneqq 
            \textit{Majorée} \land \textit{minorée}
       \end{align*}
       


    \paragraph{Théorème des suites monotones}
        Toute suite monotone et bornée est \textbf{convergente}  


    \paragraph{Lemmes des suites monotones}
        \begin{itemize}
            \item Toute suite éventuellement croissante et majorée 
        est également \textbf{convergente}  
            \item Tout suite éventuellement décroissante et 
            minorée est également \textbf{convergente}  
        \end{itemize}
    


    \paragraph{Association d'une fonction à une suite}
        Soit $f\left(x\right)$ une fonction admettant une limite $L$ à 
        $\text{+}\infty$, Alors, la suite 
        $\{a_n\} = f\left(n\right)$ admet la même limite : 
        \begin{align*}
          \lim\limits_{x\to\infty  }f(x) = L \implies \lim\limits_{n\to\infty  }a_n = L
        \end{align*}
        De la même façon :
        \begin{align*}
          \lim\limits_{x\to\infty  }f(x) = \infty \implies \lim\limits_{n\to\infty  }a_n = \infty
        \end{align*}
        Par ailleurs, si $f\left(x\right)$ est une fonction continue en 
        $L$ et si la suite $\{a_n\}$
        converge vers $L$, alors la limite suivante converge vers $f\left(L\right)$ :
        \begin{align*}
                    \lim\limits_{n\to+\infty  }f(a_n)  = f(L) \\ 
                    \lim\limits_{n\to+\infty  }f(\lim\limits_{n \to \infty} a_n)  
                    = f(L)  
        \end{align*}
        $\rhd$ $ \textbf{Exemple}  \lim\limits_{n \to+\infty }\sin(\pi/2)  = 
        \sin(\lim\limits_{n \to+\infty })  \pi/2  = 0$




    \paragraph{Comparaison des suites}
        Si $a > 1$ et $k > 0$, on a 
        \begin{align*}
            \ln(n) \ll n^K \ll a^n \ll n! \ll n^n
        \end{align*}
        $c_n \ll d_n \implies 
        \lim\limits_{n\to+\infty }\dfrac{c_n}{d_n} = 0$ 


    \paragraph{Théorème des gendarmes}{}
        Soient $\{a_n\}$, $\{b_n\}$ et $\{c_n\}$ des suites et $n_0 \in \mathbb{N}$ tels 
        que
        \begin{itemize}
            \item $\lim\limits_{n\to+\infty }a_n  = 
                \lim\limits_{n\to+\infty }c_n  = L 
                \in \mathbb{R} \cup \{\infty \}$; 
            \item $\forall n \geq n_0, \; a_n \leq b_n \leq c_n$ 
        \end{itemize}
        \textbf{Alors},
        \begin{align*}
            \lim\limits_{n\to+\infty}b_n  = L                   
        \end{align*}



    \paragraph{Corollaire}
         \textbf{Si} $\lim\limits_{n\to+\infty }|a_n|  = 0$, 
         \textbf{alors}      
         $\lim\limits_{n\to+\infty }a_n  = 0$

    \paragraph{Définition d'une série numérique}
    Somme infinie des termes d'une suite numérique 
    correspondante $a_n$ : 
    $\sum_{n=1}^{\infty}a_n$. 
    \begin{itemize}
        \item \textbf{Premiers termes} $s_n = \sum_{i=1}^{n } a_i$   
        \item \textbf{Convergence}   
        $\lim\limits_{n\to+\infty }s_n  = s \implies 
        \sum_{n}^{\infty}a_n \textbf{ conv.}$
    \end{itemize}



    \paragraph{Critère de divergence}
        Si la série converge, la suite correspondante 
        \textbf{converge vers 0},
        et si la suite ne converge pas vers zéro, la série 
            est divergente
        \begin{itemize} 
            \item $\sum_ {n}^{ \infty }a_n = s \; (\textbf{conv.}) 
                \implies 
            \lim\limits_{n\to+\infty }a_n  = 0$
            \item
            $\lim\limits_{n\to+\infty }a_n  \neq 0  
            \implies 
            \sum_{ n}^{\infty }a_n$ \textbf{ div.}  
        \end{itemize}

    \paragraph{Attention} 
    $\lim\limits_{n\to+\infty }a_n = 0 
    \textcolor{red}{\notimplies} 
    \sum_{n=1}^{\infty }a_n$ \textbf{conv}.   



    \paragraph{Convergence d'une série géométrique}
    \begin{itemize}
        \item[$\rhd$] 
            $|r| < 1 \implies  
            \sum_{n=0}^{\infty }ar^{n} = 
            \dfrac{a}{1 - r} $ \;\;(\textbf{conv.})  
        \item [$\rhd$] 
            $(|r| \geq 1) \land (a \neq 0) \implies 
            \sum_{n=0}^{\infty }ar^{n} = \infty$ 
            (\textbf{div.})
        
    \end{itemize}



    \paragraph{Propriétés des séries}
    \begin{itemize}
        \item[$\blacktriangleright$]  \textbf{+} et \textbf{-} de deux séries convergentes 
            ainsi que $c \cdot \sum_{n}^{\infty }a_n$ engendrent une série \textbf{conv}.
        \item[$\blacktriangleright$] 
            $\sum_{n=1}^{\infty}a_nb_n \textcolor{red}{\neq} 
            (\sum_{n=1}^{\infty}a_n)(\sum_{n=1}^{\infty}b_n)$
        \item[$\blacktriangleright$]
            $\sum_{n=1}^{\infty }\dfrac{a_n}{b_n} 
            \textcolor{red}{\neq} 
            \dfrac{\sum_{n=1}^{\infty}a_n}{\sum_{n=1}^{\infty}b_n}$
    \end{itemize}
    
    
    \paragraph{Test de l'intégrale}
    Soit $f : [1, \infty [ \rightarrow \mathbb{R}$ 
    \textbf{continue}, \textbf{positive} et \textbf{décroissante} 
    et $a_n : f(n) = a_n$,
    \begin{align*}
        \sum_{n=1}^{\infty }a_n \;\; \textbf{conv.} \;\; \leftrightarrow
        \lim\limits_{a \to+\infty }\int_{x=1}^{x = a}f(x)dx = s \;\; (\textbf{conv.})    
    \end{align*}


    \paragraph{Série de Riemann et série puissance} 
    \begin{align*}
        \sum_{n=1}^{\infty }\dfrac{1}{n^p} 
        \text{ converge si } p > 1 \text{, diverge si } p \leq 1
        \\
        \sum_{n=1}^{\infty}n^p \text{ converge  si }
         p > 1 
    \end{align*}
    La première est un \textbf{série de Riemann}; la seconde 
    est une \textbf{série puissance}.  


    
    \paragraph{Estimation du reste par TI}
    \textbf{Si} $f: \lambda, + , \downarrow [m, \infty [$ et soit $m \in \mathbb{N}^*, 
     a_n = f(n), \sum_{n=1}^{\infty}a_n = s \in \mathbb{R}, 
     R_m = s - s_m$, \textbf{alors} le reste $R_m$ est borné et peut être 
     estimé :
     \begin{align*}
        \int_{m+1}^{\infty }f(x)dx \leq \left(R_m = \sum_{k=1}^{m} a_k\right) 
        \leq \int_{m}^{\infty }f(x)dx
     \end{align*}


    
     \paragraph{Test de comparaison}
     Soient $\sum a_n, \sum b_n$ des séries à \textbf{termes positifs} 
     et $n_0 \in \mathbb{R}$ :
     \begin{itemize}
         \item[$\rhd$ ] $\left(\sum   b_n  \;\; \textbf{conv.}\right) \land 
             (a_n \leq b_n \forall n \geq n_0) 
             \implies a_n \; \textbf{conv.}$ 
         \item[$\rhd$ ] $\left(\sum   b_n  \;\; \textbf{div.}\right) \land 
             (a_n \geq b_n \forall n \geq n_0) 
             \implies a_n \;\; \textbf{div.}$ 
         \item[$\rhd$ ] $\lim\limits_{n\to\infty}\dfrac{a_n}{b_n}
             \in \mathbb{R} \textbf{ existe } \textbf{ et } L > 0 
             \implies 
        \sum a_n \;\; \textbf{conv.} \;\; \leftrightarrow \;\; 
        \sum b_n \;\; \textbf{conv.}$ 
    \item[$\blacktriangleright$] Principalement pour Riemann \& géométriques
     \end{itemize}

     

     \paragraph{Test sur séries alternées}
     Soit un \textbf{rang} $n_0 \in \mathbb{N}$ et 
     soit une \textbf{série alternée} 
     $\sum_{n=1}^{\infty } (-1)^nb_n$ telle que 
     \begin{itemize}
       \item [$\rhd$ ]  $0 \leq b_{n+1} \leq b_n \;\;(\downarrow \textbf{ et } +)$ 
       \item [$\rhd$ ] $\lim\limits_{n\to\infty }b_n = 0$ 
     \end{itemize}
     \textbf{Alors}, 
     \begin{itemize}
         \item[$\blacktriangleright$]
     $\sum  (-1)^nb_n \textbf{ conv. }$ vers $s \in
     \mathbb{R} \;\; \forall 
     m \geq n_0 $ \textbf{et}  
        \item[$\blacktriangleright$] 
    $|s - s_m| \leq b_{m+1}$
     \end{itemize}

  \paragraph{Définition de convergence absolue}
     \mbox{}\\
     \[ \sum_{n=1}^{\infty }|a_n| \textbf{conv.} \implies \sum_{n=1}^{\infty }a_n  
     \textbf{ conv. } \textit{absoluement} \]
      \\
      $\rhd$  \textbf{Semi-conv.} : $\sum_{n=1}^{\infty }a_n$ conv. 
         \texttt{\&\&} $\neg(\sum_{n=1}^{\infty }|a_n|)$ 
      $\blacktriangleright$  \textbf{Exemple} $\sum_{n=1}^{\infty }\frac{(-1)^n}{n}$ conv 
          \textbf{mais} $\neg(\sum_{n=1}^{\infty }\frac{1}{n})$ conv.  

  \paragraph{Test du rapport (d'Alembert)}
  \mbox{}\vspace{0.2em}
  Soit $\lim\limits_{n \to+\infty } \Big|\frac{a_{n+1}}{a_n}  \Big| = L$ 
  \textbf{alors} si :   
  \begin{itemize}
    \item [$\rhd$ ] $L = 1 \implies$ \textit{ inconclusif}  
    \item [$\blacktriangleright$ ] $L > 1 \implies \sum_{n=1}^{\infty } a_n$ 
      \textbf{div}.   
    \item [$\blacktriangleright$ ] $L < 1 \implies \sum_{n=1}^{\infty } a_n$ \textbf{conv}.   
  \end{itemize}



  \paragraph{Test de Cauchy}
  \mbox{}\vspace{0.2em}
  Soit $\lim\limits_{n \to+\infty } \sqrt[n]{\big| a_n \big|} = L$ 
  \textbf{alors} si :   
  \begin{itemize}
    \item [$\rhd$ ] $L = 1 \implies$ \textit{inconclusif}  
    \item [$\blacktriangleright$ ] $L > 1 \implies \sum_{n=1}^{\infty }a_n$ 
      \textbf{div}.   
    \item [$\blacktriangleright$ ] $L < 1 \implies \sum_{n=1}^{\infty }a_n$ 
      \textbf{conv}.
  \end{itemize}

  \paragraph{Défininition d'une série entière} Soit une variable 
  $x$, les contantes $c_0, c_1, \cdots , c_n$ 
  et $n \in \mathbb{N}$, une série 
  est dite centrée en $a \in \mathbb{R}$ si on a :  
  \[ \sum_{n=0}^{\infty } c_n(x-a)^n = c_0 + c_1(x-a) + c_2(x-a)^2 + \cdots \]

  \paragraph{Famille de séries paramétrées par $x$} 
  Soit l'ensemble $D$ des $x$ pour lesquels la série converge, 
  la fonction $f : D \rightarrow  \mathbb{R}$ engendre une 
  somme $f(x) \in \mathbb{D}$ :
  \[ f(x) = \sum_{n=0}^{\infty } c_n(x - a)^n \]
  \vspace{-1.5em} %vspace

  \begin{table}[H]
    \begin{center}
      \renewcommand{\arraystretch}{2}
      \fontfamily{flr}\selectfont
      \footnotesize
      \begin{tabular}{l|p{3.75cm}}
          \arrayrulecolor{blue}\hline
          \rowcolor{lightBlue}
          \textcolor{myb}{Fonction} & \textcolor{myb}{Somme}
          \\
          \hline
          \arrayrulecolor{black}
          $\sin x$ & $x - \frac{x^3}{3!} +  \frac{x^5}{5!} 
          -  \frac{x^7}{7!} + \dots $ 
          \\
          \hline
          $\cos x$ & $1 - \frac{x^2}{2!} +  \frac{x^4}{4!} 
          -  \frac{x^6}{6!} + \dots $ 
          \\
          \hline
          $\dfrac{1}{1-x}$ & $\forall \; |x| <1 \textcolor{red}{\colon}  
          1 + x + x^2 + x^3 + \dots $  
          \\
          \hline 
          $e^x$ & $1 + x + \frac{x^2}{2!} + \frac{x^3}{3!} \cdots$ 
          \\
          \hline
          $\ln(1 + x)$ & $\forall \; |x| < 1 \textcolor{red}{\colon} 
          x - \frac{x^2}{2} +  \frac{x^3}{3} 
          -  \frac{x^4}{4} + \dots $ 
          \\
          \hline
          $\arctan (x)$ & $\forall \; |x| < 1 \textcolor{red}{\colon}  
          x - \frac{x^3}{3} +  \frac{x^5}{5!} 
          -  \frac{x^7}{7!} + \dots $ 
          \\
          \hline
          $(1 + x)^k$ &           
              $\forall \; |x| < 1 \textcolor{red}{\colon}  
              1+ kx + \frac{k(k-1)}{2!}x^2 
                    + \frac{k(k-1)(k-2)}{3!}x^3 
              \cdots$
          \\
          \hline

          \end{tabular}
  \end{center}
  \end{table}

  \paragraph{Rayon de convergence}
  Soit la série $S = \sum_{n=0}^{\infty }c_n(x - a)^n$, il a 
  \textit{trois possibilités} :   
  \begin{itemize}
    \item [$\rhd$ ] $S$ \textbf{conv.} \textcolor{red}{à}   
           $x = a \implies  R = 0$  
    \item [$\rhd$ ] $\forall \; x, \; S \textbf{ conv.} \implies  
                 R = \infty$       
    \item [$\rhd$ ] $\exists R > 0 \colon $ 
        \begin{itemize}
          \item [$\blacktriangleright$ ] $|x - a| < R \implies 
            S \textbf{ conv.}  $ 
          \item [$\blacktriangleright$ ] $|x - a| > R \implies 
            S \textbf{ div.}$ 
        \end{itemize}
  \end{itemize}












     











 \end{multicols*}
\end{document}
