\documentclass{report}
\input{~/Semesters/Winter2024/MAT1400Calcul1/preamble.tex}


\title{\Huge{Calcul 1}\\{MATH1400}\\{\textbf{Introduction}}}
\author{\huge{Franz Girardin}}
\date{\today}
\lstset{inputencoding=utf8/latin1}

            %%%%%%%%%%%%%%%%%  Sect.                          %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{helvet}
\titleformat{\chapter}
  {\fontfamily{phv}\bfseries\huge} % format
  {}                % label
  {0pt}             % sep
  {\color{myb}\huge}           % before-code



\titleformat{\section}
  {\normalfont\scshape}{\thesection}{1em}{}


% Customizing the spacing for the chapter titles
\titlespacing*{\chapter}{0pt}{0pt}{20pt}

% Allow hfill in math environment
\newcommand{\specialcell}[1]{\ifmeasuring@#1\else\omit$\displaystyle#1$\ignorespaces\fi}

% Allow you to do the non implication (implication barred)
\newcommand{\notimplies}{%
  \mathrel{{\ooalign{\hidewidth$\not\phantom{=}$\hidewidth\cr$\implies$}}}}



\DeclareRobustCommand{\looongrightarrow}{%
  \DOTSB\relbar\joinrel\relbar\joinrel\relbar\joinrel\rightarrow
}

\begin{document}
\maketitle
\pagebreak
\begin{multicols*}{3}


    \footnotesize
    \begin{Exercice}{(15) \S 1.2}
        Soit $a_n=\dfrac{2 n}{3 n+1}$.
        \begin{itemize}
            \item[a)] Déterminez si $\left\{ a_n \right\}$ converge.
            \item[b)] Déterminez si $\sum_{n=1}^{\infty } a_n$ converge. 
        \end{itemize}
    \end{Exercice}

    \begin{Reponse}{ (15) \S 1.2}
        Par la définition de de convergence, la suite donnée 
        converge lorsque 
        \begin{align*}
            \lim\limits_{n\to\infty  }a_n = L \in \mathbb{R} 
        \end{align*}
        Nous utilisons la technique de réduction de polyôme 
        selon $k = 1$. 

        \begin{align*}
            \lim\limits_{n\to\infty  }a_n &= 
             \lim\limits_{n\to\infty  }\dfrac{2n}{3n+1} \\ 
                                &= 
            \lim\limits_{n\to\infty  }\dfrac{2n/n}{(3n+1)/n} \\ 
                                &= 
            \lim\limits_{n\to+\infty }\frac{2}{3 + \frac{1}{n} }  \\ 
                                &=
            \dfrac{2}{3} 
        \end{align*}
        Le \textbf{théorème du critère de divergence} nous indique 
        que pour que la série $\sum a_n$ converge, il faut 
        \textit{au moins} que la suite correspondante converge vers 0. 
        Puisque dans ce cas-ci la suite converge vers $ \frac{2}{3} $
        on peut alors conclure que la série 
        $\sum_{n=1}^{\infty }\frac{2}{3n+1}$ diverge. 
        \end{Reponse}

        \begin{Exercice}{(24) \S 1.2}{}
            \begin{align*}
                \sum_{n=0}^{\infty }\dfrac{3^{n+1}}{(-2)^n} 
            \end{align*}
        \end{Exercice}

        \begin{Reponse}{(24) \S 1.2}{}
            Nous allons réarranger la série géométrique pour l'exprimer 
            sous forme de $\sum_{n=0}^{\infty }ar^n$. 
            Considérons le terme général : 

            \begin{align*}
                \dfrac{3^{n+1}}{(-2)^n} &= 
                (-2)^{-n}\cdot 3^{n+1} \\ 
                                    &=
                3^1\left( (-2)^{-n} \cdot 3^n \right) \\
                                    &= 
                3\left( \left(\dfrac{-1}{2}\right)^n \cdot 3^n \right) \\ 
                                    &= 
                3\left( \dfrac{-3}{2} \right)^n
            \end{align*}
            Ainsi, nous avons 
            \begin{align*}
                \sum_{n=}^{\infty}\dfrac{3^{n+1}}{(-2)^n} = 
                \sum_{n=0}^{\infty}3\left( \dfrac{-3}{2} \right)^n
            \end{align*}
            Puisque la série possède comme terme général $r$ tel que 
            $r =\frac{-3}{2} \geq 1$ et $a \neq$, nous pouvons 
            conclure, \textbf{par le théorème des série géométriques} 
            que la série \textbf{diverge}.   
           
        \end{Reponse}


        \begin{Exercice}{ (42) \S 1.2}{}
            \begin{align*}
                \sum_{n=1}^{\infty}\dfrac{e^n}{n}
            \end{align*}
        \end{Exercice}

        \begin{Reponse}{ (42) \S 1.2}{}
            Nous allons appliquer la règle de l'Hôpital pour calculer 
            le polynôme.  
            \begin{align*}
                \sum_{n=1}^{\infty}\dfrac{e^n}{n} &= 
                 \lim\limits_{n\to\infty}\dfrac{e^n}{n} \\ 
                                      &\overset{\mathrm{H}}{=}
            \lim\limits_{n\to\infty}\dfrac{(e^n)^{\prime}}{n^{\prime}} \\
                                    &=
            \lim\limits_{n\to\infty}\dfrac{e^n}{1} \\ 
                                    &= \infty
            \end{align*}
            Nous concluons alors que la série \textbf{diverge}.   
        \end{Reponse}


        \begin{Exercice}{(43 \S 1.2)}{}
            \begin{align*}
                \sum_{n=2}^{\infty}\dfrac{2}{n^2 - 1}
            \end{align*}    
        \end{Exercice}


        \begin{Reponse}{(43 \S 1.2)}{}
           Considérons le terme général 
           $a_n = \frac{2}{n^2 -1} $. Nous pouvons décomposer cette 
           fraction en somme de fractions simples. 

           \begin{align*}
               a_n = \frac{2}{n^2 -1} &= 
               \dfrac{2}{(n-1)(n+1)}  \\ 
                                    &=
               \dfrac{A}{(n-1)}  + \frac{B}{(n+1)} \\ 
                                    &\therefore
                2 = A(n+1) + B(n-1) \\ 
                                    &\therefore 
                A = 1, B = - 1 \\ 
                                    &\therefore
                a_n = \dfrac{1}{n-1} - \dfrac{1}{n+1}
           \end{align*}

           Nous pouvons alors identifier la somme partielle $s_n$ 

           \begin{align*}
                s_n &= \sum_{n=2}^{\infty }\left( 
                \dfrac{1}{n-1} - \dfrac{1}{n+1} \right) \\ 
                   &= 
                \left( 1  - \dfrac{1}{3}  \right) + 
                \left( \dfrac{1}{2} - \dfrac{1}{4} \right) + 
                \left( \dfrac{1}{3} - \dfrac{1}{5} \right)  
                 \\
                   &+\left( \dfrac{1}{4} - \dfrac{1}{6} \right)
                   +\cdots + \left( \dfrac{1}{5} - \dfrac{1}{7} \right)
                   \\ 
                   &- \left(\dfrac{1}{n+1} \right) \\
                   &=
                   \left(1 + \dfrac{1}{2} \right ) - \dfrac{1}{n+1}
           \end{align*} 

           Par conséquent la série 
           \textbf{converge} :
           \begin{align*}
               \lim\limits_{n=2\to\infty }s_n &= 
                   1 + \frac{1}{2} = 
                   \sum_{n=2}^{\infty}\dfrac{2}{n^2 -1} 
           \end{align*}
        \end{Reponse}

        \begin{Exercice}{(57) \S 1.2}{}
            \begin{align*}
                \sum_{k=1}^{\infty}\dfrac{\sqrt[3]{k}}
                {\sqrt{k^3 + 4k +3}}
            \end{align*} 
        \end{Exercice}


        \begin{Reponse}{(57) \S 1.2}{}
            Considérons la règle de l'Hôpital : 
            \begin{align*}
                 \sum_{k=1}^{\infty}a_k  
                 &=
                 \sum_{k=1}^{\infty}\dfrac{k^{1/3}} 
                 {(k^3 + 4k +3)^{1/2}} \\ 
                 &\overset{\mathrm{H}}{=}
                 \lim\limits_{k\to\infty }\dfrac{(k^{1/3})^{\prime}} 
                 {\left((k^3 + 4k +3)^{1/2}\right)^{\prime}}  
                 \\ 
                 &= \dfrac{\frac{1}{3}k^{-2/3}} 
                 {\frac{1}{2}(3k^2 + 4)(k^3 + 4k +3)^{-1/2}} \\
                 &=
                 \dfrac{2}{3} 
                 \dfrac{\frac{1}{k^{2/3}}}
                 {(3k^2 + 4)(k^3 + 4k +3)^{-1/2}}
            \end{align*}

        \end{Reponse}





        






 \end{multicols*}
\end{document}
